moon adapter 問題

是咁的

買咗個新mon 但現有條線既adapter 同個moon個個唔啱
Hdmi要留返比ps4
想問下邊度有得買返舊野將dvi轉vga adapter?

Google 都唔識？

屌,你dvi轉dp咪得
轉返做類比托咩

thanks 巴打 我冇用過新moon 唔知原來而家有display port仲停留係vga 同dvi 想問深水埗有冇dvi轉dp嘅適配器或者直接一條線係dvi 頭dp 尾 咁？我啱啱google完見好似得淘寶有

[quote想問深水埗有冇dvi轉dp嘅適配器或者直接一條線係dvi 頭dp 尾 咁？[/quote]
唉你原本都好地地 無啦啦講咩適配器 你都係淘寶啦

我跟hp官網
巴打唔鍾意我改番adapter

將圖像控制卡的 DisplayPort 輸出轉換為 DVI 輸出，以便用於單鏈路 DVI-D 顯示器。

你呢個係將電腦DP output插落Mon DVI input

有, 腦場實有得買, 線又好, adapter 又好
千祈咪買d-sub, 9成用唔到, 因為你部機個dvi 應該無d-sub 訊號

鴨寮街都有啦屌

幫你推下po